習近平外交新九段線

不服來辯

唔打台灣出唔到太平洋

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人

實現內循環

太平洋自古以來是中國不可分割的一部分

九段線內資産全部充公able

洩漏國家機密

一個台灣 , 已經block 晒太平洋